和理非表示....

絕對唔同勇武派割席
無論做咩都好 我哋絕對不割席
你班帶風向五毛食屎啦

要贏呢次運動 絕對唔可以懷疑同路人 當思考班勇武派係咪啱定錯時 就中咗對方嘅計